有冇人覺得付出同收獲永遠唔成正比？

其實人生就係咁
我明
不過我都係人 都難免唔會失望

係咁 有人會浪費你既付出
要令佢地後悔

巴打多謝你 你喺我最絕望時教我點做
你嘅好心會得到好報

共勉之

因為中間有一大堆人唔需要付出都有收獲。
收獲點黎？係你啲付出度黎。
有無諗過點解屋租咁貴，有無諗過買野時件野明明成本好平但賣到好貴?

因為仲有樣野叫運氣

有運嘅話唔付出都有收獲
可惜我冇

縱不信運 你不過是人